倫敦一哥係邊隊呀？

水晶宮都贏唔到話要爭冠軍
柒頭熱
睇個死款咪又係李城果季咁雷聲大雨點小
更加唔好講要追爺爺不敗奪冠啦柒頭熱

贏一粒就守到比人追和 守到就話啫 但又守唔到 點拎冠軍啊

咩daddy 好勁架wor

愛華頓都贏唔到話衛冕
柒頭痢
睇個死款咪又係曼城果季咁雷聲大雨點小
更加唔好講要追爺爺不敗奪冠啦柒頭痢

今季唔係廠就利架啦
撚有你熱狗份咩

囉囉狗囉囉狗 阿迷阿你去祭祖

有歐冠已經可以j一世

真係有人信樓主係阿迷

熱你老母狗咩戇鳩 屌柒你就熱狗？

我唔係阿迷係咩迷

利囉唔通呢？

倫敦一哥=富咸

佢痢扮熱 on9開

應該係扮槍手 邊有理由開po屌自己愛隊

唔係排第一嗰隊 唔通係排十五嗰隊咩

富咸啦

主場泥都搬唔到

係邊隊